郭榮鏗應該出律師信告林鄭誹謗

林鄭話鐵證如山嘛，咁叫佢攞出嚟囉！

應該叫許智峯告咗林鄭公職人員行為失當先

呢d梗係交俾法治超人死身體啦

同689適時公佈一樣
笠水狗先淨係識打開口牌

民選議員佢話失當就失當?

鐵證如山喎

公職人員行為失當 721 當日2隻狗向左轉, 走左
狗屋落閘 公職人員行為失當
狗狗狗無人聽 公職人員行為失當

乜鳩都無得個「講」字！